降頭術治黑狗

屌 不如落黑警降頭
有相有樣有名 夠料未